其實今次連尼住同plus仔戰略上好成功

唔聲唔聲，扮晒被草泥馬收皮就冇後路
等條仆街喺01個訪問咁招積，以為自己獨大
暗地就呢段時間趕個forum出黎
最後一日先忽然放出黎
等ios人唔會心軟上返高登，又可以攻其不備

主要係個apps屈撚咗個官方垃圾機啫

一黎個app 有料
二黎暗渡陳倉策略成功

本身抱住最後一晚上高登 諗緊聽日搭車做乜好嘅時候
就推出咗LIHK 嗰吓真係好開心

Hkg.plus 嗰招混淆視聽好絕

早洩 完敗

睇落係⋯⋯
試下水溫
如果有新hkg 會有咩反應

最後一日先推出真係高招
完美過渡

最怕有巴打最後一晚無上唔知有新

我11點五十幾分先見到個post
Dl完plus仔就熄左

唔會係幾日嘅事
準備左好耐
整單hkg.plus出黎
等早洩條垃圾恥笑下佢地 放低戒心
26號殺佢一個措手不及

碌下App Store都應該見到

高登等收皮啦

我都覺一切都係預謀既，包括hkg.plus
唔講咁多，收皮啦林早洩

Hkg.plus 單野係咩意思？
唔好意思無咩留意

回post真係好快

有人整左個假page出黎
HK01問+仔 佢澄清唔關佢事
林洩就話當堂嚇左一跳 原來得啖笑

林早洩撚都無得含

我地班iOS要求都唔算過分姐
只係想要一個方便快捷既app 好似hkg+咁
但早洩俾唔到我地 反而仲要中止同hkg+合作
逼我地用佢整出黎既垃圾app
咁啱lihkg出現 我地iOS咪轉lihkg囉 好正常姐
唔通俾舊屎我 我都要照食啦喎？

完全同意

不能同意更多

林早洩你真係當你行撚哂呀，就算冇lihkg我寧願上BK鄉土都唔撚上你高登

依加用既高登只不過一個平台，你係要破壞通往你高登平台既橋樑，迫人反咬，你真係柒中極致。

完美演繹咩叫時勢做英雄

我都係
尋日全日沒上高登，最後幾分鐘諗住入去懷念下
本身以為以後搭車無聊會沒野做
好在見到個post咋
唔係就唔知有lihkg

應該好多人同我一樣都唔多會留意app store

仲要等佢地星期五放哂工

高手

如果唔係佢呢幾年不思進取，由得個官方app咁垃圾，今次都未必咁成功

原本我打定輸數上reddit算，但係尋日係猛鳩到見到有呢個apps我就即down

如果真係由hkg.plus 開始都係計劃之內黎, 連巴同plus 仔真係

今次聲東擊西真係勁

成件事真係絕
有新fotum plus仔無理由唔知
突如其來既新forum嚇到林早洩鳩都鳩 一早仲咁撚老定

咁你就錯啦
我就係碌app store先知

完全同意
巴打講得好

好波

梁朝偉都用LIHKG

我都覺 事前完全冇特徵，攻其不備，殺林早舜一個措手不及
仲要係大家最絕望既時候推出 贏得人心
直情可以出一個短故事

全世界都咁諗
個個用ios啲都咁同我講

真心佩服 加埋plus仔個公告攪到個個覺得佢會疊埋心水去外國

個假page應該就係計劃之內

仲要24號晚好多巴打以為無得用
講晒再見自爆晒

跟住25號晚新forum面世

新時代誕生

可能hkg.plus係未來真網

我都係呀 嗚呀

happy friday

淨係火凰咁既黑暗兵法都已經高班過方丈幾皮，高登係方丈手中真係晒料

係真

已取得階段性勝利
林早洩收皮啦

我都係 諗住睇埋熄登儀式
最後dl 完註冊埋就過左12 點

早洩一早就認左係假數據啦

多過香港人口

試下個click rate

其實仲有咩途徑宣傳下 可能有好多好似上面啲巴絲咁 最後無上到hkg+睇唔到話有lihkg存在
依家早洩bam係高登出lihkg post既人

仲擔心緊以後要上香討之際⋯⋯

其實我覺得點都需要有web版 因為返工唔係個個用到電話偷上

我覺得佢地成個group夾埋既

要宣傳，我都係撞下撞下先知

可以繼續做毒絲

就係因為林生咁招招積積 先搞到咁多人轉會

如果個計劃係真既話 佢地真係仲勁過幕後玩家

我係臨尾個幾分鐘用hkg+ 上
見到個lihkg post已經推爆左
之後即刻去down
Down 完再禁番hkg+已經用唔到

撚顛

真係天時地利人和 天助我也

連住尼plus仔好波

毒絲

屌你老味真係笑撚死我

早洩條友如果收購hkg 又或者deal 下分錢
就唔洗攪到今日拉隊走人啦~~
抵佢死

覺得hkg+應該出公告叫人down lihkg啦

大家係fb分享lihkg個post 係咪會令到多啲人知

就算佢依家改善下個官方app我都唔會用

官方app廢到冇一個post唔係線已斷

林早洩永撚遠唔明 各位巴絲打搭車個段時間先係關鍵所在

逆轉勝

我係睇Facebook先知開咗新壇

係有腦既

已係fb share

好宮心計，不過我鍾意

最撚開心係fake起仆街狗早洩
同埋隔走D mk

好波！！😄

完美銜接，星期五下晝開，襯HKG+仲用到嗰陣話畀人知，之後畀6個鐘大家申請AC

呢個真

好撚滾動

好精彩既計謀

唔講唔覺，講左好覺

事實係我都好多有用開HKG+既朋友都唔知有LIHKG, 所以我都係咁係fb share

大家俾啲掌聲自己

回應左呢個post
順便試下up圖

好明顯mon住喎

Hi mr.T

好想知林早舜而家諗緊咩

如果早幾日放呢個討論區會點？

仲比左條網頁版既link我地用住先
雖然係unofficial無得login

效果可能唔及熄燈再開燈大

Mr.t 都睇緊posy
即係自己人

講得好

我本身真係算唔再上論壇、點知

真係好精彩

成件事好撚神奇
堪稱神之一手
可以載入香港史冊

如果一切都係林早洩嘅陰謀
唔知會點呢

利申:9up

但我內心總係會返去望下，不過Load 唔撚到！

可唔可以作番個故事出來

Mr. T is watching us

真心勁

將來會有人好似 icq 咁大，點解最後去晒 msn 咁問，明明高登雄霸 forum 界，點解一夜之間轉晒去 lihk+

高章到

屌你 佢mon post

Mr.T

今次真係可以放入網典

t先生我愛你

仲有一步未玩
Cut埋高登個an app
林生應該會跪係到求佢唔好cut

笑左

未睇呢張圖我都唔信 而家我信根本係有預謀
Btw good job plus仔 連尼住同埋望遠

其實要搞港獨 就係要好似plus 仔同連尼住今次咁搞 暗渡陳倉 出其不備 先可以殺到對手措手不及

本身唔覺，諗落hkg.plus單野個連貫性真係

Agger

連尼住同plus 仔仲醒過糧油

唔好拎呢兩件垃圾同連巴同plus仔比
佢地做佈景板都唔夠格

幕後玩家

終於有時間開account
好振奮

佢講有新討論區個下真係好滾動
特別人在外國

外國火車搭車等車野野成粒鐘，好啦有LiHKG 唔怕悶了